李斯特城30年支持區

今晚一定要砌低死利狗，大家一齊集氣
FEARLESS!!!!

me harry maguire 亞洲頭號fans

我由舒米高踢鏝果陣已經系佢粉絲

....

過幾日又對多次

華dee

前英超冠軍 vs 英超海外冠軍

冠軍對壘

我城雙殺

得30年會唔會太勝利球迷

利申比你多103年

FEARLESS!!!!

終於有李城post
以為有生之年都冇人開

見有人開幾大都入黎支持下

me 由希斯基年代已經係李城fans

me 真fans 有開李城post

食屎啦

認真啲踢好少少ok?

呢到有幾多個真係李城fans
我覺得抽水居多

利申:李城fans

唔驚!

球迷會係歐聯之後解散左啦

Today’s starting XI: Hamer, Amartey, Dragović, Morgan (c), Chilwell, Albrighton, Iborra, Ndidi, Gray, Slimani, Ulloa.

Subs: Jakupović, Benalouane, Choudhury, Mahrez, Musa, Okazaki, Iheanacho. #LeiLiv

all fake fans

gooooooooooal

李迷上水啦

今晚屌猁

然波都無人慶祝 雖然贏廢隊者

呢到個個都唔係李迷,只係想燈李城先開post咋

利申:9UP

訓左冇睇 李猁幾比幾

冬季轉會啦
仲認真少少

買e恩拿祖返黎做咩
呢d杯都唔出

季經

聯賽盃呢啲垃圾我利totally no mood同你爭

系

今場靠日本仔

垃圾利

今晚比李屌

英超利物浦又輸一場

日本仔都係高汁的

三姓家奴

李城

我由連尼加果緊已經支持緊

全部假膠

認真，小弟由佢升上英超開始睇，我仲記得第一場睇佢同曼城鬥攻，雖然最後輸2:3，但都被佢吸引到，一路支持到而家。連登有無其他真李城fans可以傾下分享下

@宮城良田

50年李城迷

@李城摘

小弟係由上季連輸5場，炒左雲爺爺，然後連登喪屌李城話佢25仔/叫佢降班，呢時候開始關注李城，之後李城翻身連贏bin連登仔C 嘅時候正式做fans bin連登仔c太爽了